同男朋友穩定2年 準備結婚 但有2個sp 你問我答

有時都幾攰

有左？

你地4個邊個最好插？

長短唔係major 過程最重要

無

邊個最多精射到出嚟

四個4p 邊個最爽？

第二個個有得插人，又有得比人插，仲可以玩前面個個條鳩

4個都有j，已經唔想問了

真絲

幾歲

22

有J真絲，不了

廿二歲結婚

結左之後仲留唔留sp？

咪影衰我晏個名

睇情況la

中意拎花灑射住屎眼打J 算唔算係gay ?

#1
鴨寮街彭于晏
•
2018年11月30日 09:22:36

咁都唔撚係GAY?

有冇罪疚感

結唔結最後都係散
我講既